機場要人!!!

飛機gif要俾全世界知啊 要同定旅客講

大家快d將依段post上 twitter Reddit Facebook

Dear World,

This is a message from Hong Kong protestors. If the government did not respond to the 5 demands by the 31/8 deadline, there will be potential protest and disruption of transportation at the airport on 2/9 and future in respond to government’s ignorance. Hong Kong is under maintenance and we are sorry for any inconvenience caused.

#standWithHongKong #HongKongProtests #HongKongAirport

打錯左

Dear World,

This is a message from Hong Kong protestors. If the government did not respond to the 5 demands by the 31/8 deadline, there will be potential protest and disruption of transportation at the airport on 1/9 and future in respond to government’s ignorance. Hong Kong is under maintenance and we are sorry for any inconvenience caused.

#standWithHongKong #HongKongProtests #HongKongAirport

求幫推

擁吾到

tui and support!!

輕輕地幫你推一推

幫你推一推

推